管浩鳴稱陳同佳明天暫不會啟程去台灣自首

聖公會教省秘書長管浩鳴表示，台灣殺人案疑犯陳同佳明天暫時不會啟程去台灣自首，他又表示，陳同佳赴台灣之前會通知傳媒。

陳同佳昨日早上刑滿出獄，兩度鞠躬，向死者潘曉穎的家人以及香港人道歉，願意為自己的錯自首，到台灣受審及服刑。

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

仲殺人案疑犯？

咁辛苦走得甩
同你返台灣送死？